5W rmb有什么牛b车好选择？

有什么提议？

靠

黑箱車

这个？

( Show Blocked User - 阿活送餐員 )

你返鄉下含𨶙啦

说啥？

幹你娘誒

你是中国台湾人？

skrrrr🤙🤙🤙
666 很牛B

屌你呢個都唔好笑
再繼續開到我滿意為止
好撚低質

你来开

飛度

PS:呢排追緊玩車TV

平民超跑

你呀？紙紮嗰啲啱晒你呀

为什么？